[外傳]狂野時速：雙雄聯盟 最終預告 8月2日上映

打打下射條彩虹橋出黎

陰陽路之狂野時速

已經冇晒F&F既味道

想出到幾時

冇左Brian

d預告多到=睇左套戲 ， 應該伏伏地

而家變左動作片

唔係動作片，直頭科幻片

好中意Han同Gisele條線
Brian同Mia又要完
如果無埋Vin Diesel跟本已經唔係F&F

black superman

變咗光頭極速

F&F係咩味道
最前果幾集 同後面果幾集都唔撚同既野黎

push
今日上映